TEXT_inf.

MAT: LB
MAP:
TRM: M
Ndl:
Ntr:
Nls: 048
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: L. M., m, 34, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 22/03/01
DUR: 0.07,277
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: se mi sbrigo domani sera ti mando conferma del mio portfolio finanziario
